
                      "Esta secuela es una buena mejora con respecto a la aventura de 2014 que reinicia la franquicia. Los efectos son mejores, el ritmo es más apretado y el impacto global es mucho más entretenido".
        
            